呢篇算唔算達哥公認讀得最搞笑既潮文

由頭到尾語氣十足笑撚到抽筋
陶瓷娃娃果個都好撚正，不過去到後面先黎料

想搵番ifc達朝潮文 有冇巴打幫幫手
淨係記得條友著住達哥恤衫同ifc食蕉講暗號
最尾幾條友比人的左去青山
果陣睇live聽 笑到我抽筋

願聞其詳